對線手足：我唔會割你哋，責備你哋，懇請你哋考慮陣地戰嘅價值同目標

首先打陣地戰意義，攻堅target 係狗屋定政總抑或是禮賓府

其次希望你哋考慮現場有冇老弱婦孺，亦有冇和理非去cover你哋，拖住班狗.同埋自身安全

Btw

你哋點做我都唔割
就算做咗，成效如何
我屌人都無補於事

核彈都唔割唔係口號

請問你邊位 唔好好似高高在上咁
拉

咁都叫高高在上

分化分得咁出面

請問一下我幾時分化？我開宗名義唔割，純粹希望前線視乎情況而行動？

知自己冇資格就收聲
拉

垃圾狗你又知冇

拉

我係冇資格去批評前線，但呼籲手足判斷自己安全同現場環境而行動有咩問題？
就算佢而家呢一刻去衝，我都唔會割

喺你叫拉之前

Btw我真係唔喺中環，係真㗎

原來懇請手足判斷安全，目標而行動係等於高高在上

關你撚事?
你有資格將手足兩個字掛係個閪口邊?

拉

唔割唔係問題
但比人圍捕打到斷手斷腳 就算將來清算 都幫唔到幾多

自己睇路吧

係嘅，我冇資格嘅，唔通你有？

不過呢！前線呢，佢哋gear唔多個，係咪想佢哋缺乏物資情況下去打

若果以一個安全理由去希望佢哋謹慎行事

我有係屋企開post?
似得你又要廢又要指指點點?

我問你，係咪嚟多次poly咁，超過200人被告暴動

而家有冇陣地?
洗你件廢人加把閪口?

人身攻擊冇用

指指點點都係呀
廢人

我幾時指指點點，我用一個極謙卑態懇請手足去小心行事
原來呢啲叫指指點點